聽晚會有幾多連登仔出去？

拉哂佢地！